其實TB同偽娘係咪perfect match??

有冇人見過TB同偽娘最終喺埋一齊?其實佢地幾夾喎
-TB鐘意女,偽娘又鐘意男人,合理
-可以結婚生仔,組織到個家庭,唔洗靠領養
-性生活配合到,唔洗用假J,至多TB做主動騎偽娘
-父母唔會反對,如果仔女係TB/偽娘,做父母見到可以真正成家立室都係唯一solution黎

不過左膠唔係咁諗..........

我支持㗎
自己差啲試過

不過最大問題係
要個TB/偽娘自己本身有性別認同障礙
傾向覺得自己係男兒身/女兒身
但同時仲中意有同性外表嘅異性⋯⋯
好複雜好萬中無一先得

偽娘本質上都係男人，所以其實係要睇個做偽娘嘅男人係咪鍾意TB

TB唔係男 偽娘唔係女
其實鐘意對方既機會都幾微

tb唔like被入窿
方案ok
但不完美

另類異性戀